---
title: Laboratorul 5 - Monitorizare, logging, vizualizare, cozi de mesaje
sidebar_position: 5
---

# Laboratorul 5 - Monitorizare, logging, vizualizare, cozi de mesaje

## Introducere

În acest laborator, vom lucra cu fișierele care se găsesc în subgrupul
[Laborator 4](https://gitlab.com/mobylab-idp/laborator-7) din grupul oficial de GitLab
al materiei. Directoarele <em>**Testapp**</em> și <em>**Worker**</em> conțin fișierele
sursă și Dockerfile pentru cele două aplicații pe care le vom rula, directorul
<em>**Docker**</em> conține fișierele Docker Compose cu care vom face deployment,
iar directorul <em>**Configs**</em> conține configurările pentru diversele servicii pe
care le vom adăuga în deployment.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />